有冇人有用philips氣炸鍋？

最近見到好多人推介空氣炸鍋同埋sogo又特價$1598
有冇巴絲係用緊可以比d意見？
值唔值得買？同埋易唔易清洗？
功德無量

你考慮下加埋夏天電費幾錢好過

上佢網睇左，電費唔貴

Why 空氣

即係話唔洗落油但係都好似炸出黎咁

好似幾健康

$15xx好似幾抵屌，但係最怕買左番屋企又少用

Try!